高圖爾斯：皇馬的訓練水平比車路士高多了

今年夏天，高圖爾斯以3500萬歐元的轉會費，從車路士加盟了皇馬。轉投新東家後，高圖爾斯「敢說」的特質再一次閃現，他竟在採訪中直言，皇馬的訓練水平比車路士高多了。

高圖爾斯表示：「在訓練當中，你能看出皇馬的水平很高。我現在每天都在見證一件事——拉莫斯是世界上最好的中堅。皇馬的水平明顯高於車路士。」在高圖爾斯看來，車路士的訓練水平比不過皇馬。

此前四個賽季，高圖爾斯一直在車路士效力，他是藍軍的主力門將。不過他的心卻一直在西班牙，車路士時期，高圖爾斯多次公開表示，他很懷念西班牙的時光，想要重新回到西班牙踢球。到了今夏，高圖爾斯如願以償，不過讓車路士尷尬的是，由於高圖爾斯的合約到明夏就到期，他們沒能從高圖爾斯身上賣出價格，只收穫到了3500萬歐元轉會費。

加盟皇馬後，高圖爾斯在皇馬的處境也不樂觀，盧比迪古手下的主力門將暫時還是拿華斯，高圖爾斯截至目前只出場過一次。

訓練下啦 反正都唔洗出

幾時斷腳

應該要雪到佢對疤
比美欺瘋狂中出

haha madrid

斷手好啲下話？斷腳有撚用

最好一齊斷啦

車狗

一場兩度被通大細

我唔想佢斷，我想睇佢俾人瘋狂中出到俾球迷屌走然後冇大球會要佢要去踢中遊

成日出嚟鳩 up 屌轟仔

不過坐冷板連比人中出的機會都冇

訓練時比隊友中出